（轉載自高登）見大家講Hk01咁開心，不如又燒埋經濟日報

前者係黑手套，已經污糟晒
後者係白手套，仲未完全搜晒證，但我sure一點係topick個班底半年幾前同連登已經deal左D野

同埋唔淨在爆多樣野

香港最大yahoo agency個間野係連登主要既廣告代理，間野呢4年起左幾十個content farm出黎，幾乎一有01同連登post要吹風，佢就用呢個network share到周圍都係

D content farm要用yahoo廣告搵食，同埋本身佢地對連登都係好感>反感，久而久之就做到好似連登一呼百應咁

比多個Hints大家

講埋先，間野唔係GURU，個老世係don mak個細佬

大家自己估下啦

之前見高登有post講過，咪好奇去八下有咩料，點知又八到D野返黎
而家係未confirm經濟日報個邊究竟接頭人同落order既人係咩人，野就已經做緊

YAHOO個agent就都有D人知咩事架啦，但知既人唔會講，既得利益者話知你死，唔知既人當然一直都唔可能會知

早前6月中個陣已經覺得唔對路，成個運動既氣氛似係想瓦解香港既「建制／地產勢力」多過「抗共」，內部互鬥多過真係反抗極權
有D說話太早講無咩用，但時間會證明一D野

包括地產商／地鐵／警隊／三司呢類，唔排除係有更上面既人想佢地死，同時又叫佢地死頂，先會做到每步必錯
呢種每步必錯既局面係一個現代都市黎講根本無可能發生
唔好再拎烏克蘭同法國黃背心去做對比，其一我地無真正既民主，其二我地「媒體口中主流」對抗緊既「敵人」，分分鐘只係bigger boss整出黎既稻草人咁，借力打力互相消耗

烏克蘭同法國政府有自主權，尚且見反成咁，點都唔會火上加油
香港真係完全相反，新X基傳訊部佢地都焦頭爛額到一個點，明明下層不停想救火，朝早開完會，唔知點解下晝就無啦啦要加多幾條柴去燒

好多暗位比我覺得呢場運動真係計算左好多先發生，利用盡包括可以利用既人

To be continued

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

值得諗諗

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

推